Designer brands 高踭鞋討論區

tg group:

上星期美帝國Jimmy Choo 大減價
半價買左Romy 100
US $338

舊年就買左對Louboutin 又係特價

你地鍾意咩牌子 有冇好野介紹
有人話Stuart Weitzman 又係好野
之前開左個group 有興趣就join啦

067

5631

番工最愛Ferragamo經典蝴蝶7cm最幼斗零踭 個人覺得舒服過同款平底因爲鞋「圈」窄d腳型靚好多

新入手左Roger vivier 膠底膠牌款 鞋型都係超靚仲要比較平 係英國outlet £245

平底casual會揀repetto d皮超軟

估唔到令女人為之瘋狂既designer brand高踭鞋post反應咁冷淡 係連登真係冇女人定全部中學生？

又唔係個個女人都會鍾意designer 高踭鞋既

3561

5

jc比mk收購完真係冇乜意欲買

jc 會變差?

有無人傾袋

換返條加密 tg group link先
樓上個條已廢

好鍾意買designer鞋

R. Sanderson 金箔鞋好正 得香港有得賣
我有呢款：

覺得manolo好好著 除咗hangisi之外，最近Saks Fifth減價入咗對BB105 舒服到唔似4寸

有冇人知呢對咩鞋好想要啊

Bergdorf goodman 呢間野最好
我呢到加州唔使稅
Saks fifth 同其他都要

1

6

MB有冇可能有特價

香港有時會7折

咁好?
美帝未聽過有sale

1520.

134

近期好鍾意aquazzura 幾好著
Jimmy choo 可能我買細左 我刮腳 試下整大佢
Louboutin 就算平底都夾死我
想買番對Sophia Webster 平底 or Chanel slingback

894

234

Hsjs

3

我都想買chanelslingback
實在係太好襯

有冇人都係著Louboutin著得唔太舒服 靚係靚但著得耐會攰同有d痛

一著就即刻痛啦

平底都夾死我

Z

你而家先知呀?

係好靚，但我本身有兩對chanel鞋都唔係幾好著，個次試咗slingback上腳感覺都唔係幾良好
(可能因為我仲要係扁平足)

真絲打 唔會入 可能知道巴打個名

chanel涼鞋個底好硬
想知chanel草鞋係咪真係咁好穿有無絲打買過？

roger vivier 好好穿又易襯
valentino中跟幾好行
最近想入對manolo不過唔知要平底好定高踭好
louboutin好靚但係唔咁買

唔好買louboutin
根本行唔到路

連登仔食個lunch 5/60都話貴
邊有錢買roger vivier

點解香港人會鍾意Roger Vivier 架

Roger Vivier 有咩問題？
我返工差唔多淨係著佢 每日著唔同色

Manolo要高踭啦 Hangisi中跟都好好著

冇錢冇得買 但由細到大都覺得louboutin靚到震

hangisi中跟無9cm咁靚 最怕穿9cm會pk

cl穿完對腳應該會爛
見到有啲youtube review話企5分鐘都想除

Oh sorry 我話中跟係指緊9cm 因為無105咁高
我有次拗柴之後一個禮拜有場合要著高踭鞋 著咗對hangisi 9cm都無事

我諗住買5cm or 7cm
見佢豆令踭有啲擔心 因為我平時多數著波鞋
有踭嘅大多數都係5-7 cm

7cm我覺得係最親民又靚既高度 無論身高幾多效果都靚 又舒服 做斗零都唔會太短又唔會太誇

呢度美帝國賣既好多都成10cm

鐘意但唔捨得買
只係擁有2對jc都係有幸有員工優惠先買
但著唔到斗零踭好廢

希望下一對可以買平底款既Nicolas kirkwood 或者Sophia Webster

著唔到可以慢慢練架

美國manolo好似多好多款
我諗住買hangisi畢業個時穿，之後應該放係屋企封塵
因為穿多一兩次對鞋應該會勾哂絲
所以有啲猶豫應唔應該買啲實用性高啲嘅款好似rv普通方扣又或者公廁rockstud

乜hangisi咁易爛
佢有velvet linen 同lace版
會唔會冇咁易爛

只要一勾絲就好覺眼 我見我媽個啲好易殘
落雨掂到污糟水好易一dat dat
我見有金絲款好估無咁易勾爛或者黑色會好啲

落雨就真係玩完
著去畢業室外有D危
一係買二手 如果買到既話
我而家個兩對CL JC都唔捨得著去街

接受唔到穿二手鞋 感覺好污糟
我都驚佢天氣會唔好 英國嘅天氣成日突然落雨
或者穿rene caovilla 好似無咁易撞款

Sophia Webster 你覺得點?

ok啦有蝴蝶個啲好少女幾靚
不過本身麻麻地露趾款
一來對自己啲腳趾無信心，二來唔知點解覺得好似重要穿露趾款好似唔係咁好咁

個對flamingo 都OK 唔露趾

我search咗勁靚好少女
多謝介紹正野，之前只係知佢賣誇張蝴蝶款
但係online斷哂貨 selfridges harrods都無賣依個款

我睇怕已經停產絕版
唔知邊個網仲有

官網仲有不過係咩碼都無哂

係咩?
仲有wor

我以為佢灰咗意思係係碼 原來佢本身個design係灰色

咁你落左訂未呀

未，未試過佢啲碼online買換嚟換去會好煩 要等遲啲再出london先
我買咗條裙畢業用係淺藍色嘅，所以應該會買番jc or mb襯
依對買嚟見工穿
你買依個牌子有無補底？我見佢個底有啲stitching

我冇買過呢隻牌
見工穿都ok既 應該唔係太誇張

個網講晒D明星著咩designer heels

突發: Charlotte Olympia 係美帝國摺埋 全線執笠
Amazon又殺多一件